［香港人喎］東網登上各大應用程式商店熱門搜尋第1位

東網：多謝各位香港人支持！東網登上各大應用程式商店熱門搜尋第1位！

香港人喎！ 又話支持蘋果？3蚊都慳真係唔死都冇用呀！

3蚊姐？幫下身邊啲人買埋啦！我都幫兩老買咗，而且蘋果個app點差都比唔上東網垃圾！

推